「統計」有幾多C朗迷 已經同隊垃圾皇馬割左席？

我

正評=轉左會
負評=做緊皇狗

依家係J記+c朗+士巴拿迷

白白馬佳田

牙朗離開咗白馬後迷上了
今年拎金球打撚爆小花同賤種白

以前有阿朗都算，依家連阿朗都趕走埋真係想象唔到有咩人會仲鍾意隊閪波

Sor 唔記得用新名

yes

杜雷斯主席走左或者會好d